【突發】遮打花園有靚女跳辣身舞 唔係唔嚟下話

唔嚟就冇得睇架啦
等緊你

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

應對記者資料

[置頂][行動] 9月8點應對外國記者+3首歌歌詞+資料整合

推

靚女呀屌

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

姐姐呀

嘩～

快啲嚟睇
我丁咗好多次

快啲嚟

冇樣睇J唔落，依家出

靚女呀

快啲嚟睇樣

想睇你跳

屌 賓妹黎

菲律賓小姐

唔係女呀？

巴打都想睇

屌你 賓賓黎嘅

快啲嚟睇

唔係女？
好靚架

唔睇等幾時

嚟睇啦
就嚟冇得睇

正到仆街

射咗幾次

個肚臍仔

push

黎緊

去到丁完就嚟啦

飛的嚟 等埋我

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用 企係度都表達緊訴求

中環碼頭有狗，一個白衫幾個藍衫，我上船前唔見，但喺船上面個水手行左幾轉check人我覺得奇怪，望一望碼頭就見有狗到咗，天星碼頭，手足小心

狗沖緊出黎

想衝埋去攬住啲姐姐

賓賓

姐姐等埋我
返工全部都係仔

遲啲嚟就冇姐姐睇架啦

嚟緊嚟緊

就嚟跳完啦
冇肚腩仔睇架啦

肚腩仔

好正架

賓賓？

總之係靚女啦
快啲嚟睇真面目

Give us democracy, or give us death

女呀
全部都係女

印尼姐姐嚟？

大媽舞

賓妹都係妹

係呀
個肚腩仔

但人地露臍

姐姐廣場舞

肚臍肚腩仔

我屌

老雞

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

唔好同我爭

你要晒？